[連登有愛] 番工番到好灰 有冇正能量

番工番到好攰 又比老屎忽針住晒
搞到做野好冇機 為做而做
大家有冇啲正能量分享

正能量
1）同老屎忽共事係學野嘅機會
2）咩做野好冇機 無心機？無機會上位？
3）做野不嬲都係為做而做

你盡全力去做 都係比唔上人地hea做

你做啱唔當一回事
你做錯就大撚件事

生而為人 對不起

覺得自己好垃圾